成也大台，敗也大台

一路以黎呢場運動都因為冇大台而得到左好大既回響

而去到呢一刻都係因為冇大台而輸

我想總結一下我睇到今次失敗既幾個原因

1. 部署唔夠詳細

12點半，2點半都開左會傾細節，但係就連一啲好基本既野都話唔到黎既人聽。例如:幾點由煲底出發，封鎖線要set到去邊，進攻由邊條路線過去等等。

由於封鎖線set得唔好，守住分域街既巴絲其實好大壓力。4個入口都比狗包哂，橋頂比狗攞左睇哂我地啲行動部署，現場又得果300人仲分散真係係到等死。好多人當時問點解比狗一推就散，大佬得果幾丁友守人地3team人夾埋黎，死撚梗啦。

2. 現場消息唔夠流通

由4點半開始封龍和既時候我係見到有人攞住walkie同人報告現在最新情況，但係當犬隻推埋分域街同夏愨道我就再冇見過人做呢樣野。好多時都係靠巴絲走黎走去先知道另一邊既最新犬隻資訊，收得料黎都太遲。可能你會話tg咪有哨兵gp囉，你會唔會expect企前牌既巴絲當有十幾二隻狗對住佢仲攞部手機出黎睇？

當好多時最新消息帶唔到比前線既巴絲，佢地係唔敢貿貿貿然下決定去衝。所以其實係要有幾個揸walkie既同backup傾戰術應該點變，而唔係拋個波比前線。

3. 應退則退

當過哂8點旗都扯完，啲狗根本功德圓滿係到睇住我地食花生。前排既巴絲都覺得要退之際，後面揸咪既竟然話留守。啲人去說服佢地要撤都要搞到10點半先返到煲底。其實佢地有冇諗過在場咁多個人由琴晚10點幾出黎，夜晚準備物資開會之後衝上前線，足足捱左10個鐘有多，你仲叫佢地留守係到乾煎？如果你話想攞埋鐵馬返去守一守煲底。Fine，咪盡早落決定做囉，唔係係到依依喔喔一個又話攞一個又話棄。

如果你要衝根本唔啱timing，比你入到金紫荊又係比狗圍出唔返黎，柒婆就輕輕鬆鬆坐私家車走。

每次失敗都係我地進步既機會，希望咁多位巴絲唔好氣餒，一齊諗下要點樣改進先可以做得更好更快更團結！

共勉之！

等睇鬧你失敗主義

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

好多人唔明散嘅意義係邊

仲話留守 守咩姐

唔攻就要散架啦

散完咪係另一個位聚囉

明知唔夠攻

而警又唔會攻

咁有咩好守

一於成立真香港臨時立法會，加入呢個大台隨時比人拉去坐十碌八碌，睇下D左膠入定唔入！